【林建名病逝】與細51歲何天兒爺孫戀最轟動 曾歷三段婚姻認有逾千性伴

富商林建名淋巴癌病逝，享年84歲。林建名生前有三段婚姻，均離婚收場，最觸目莫過於2014年跟年輕51年的何天兒（前名何傲兒）譜爺孫戀，戀情爆出後何天兒曾一度不接林建名電話，令林十分傷心。林得悉何搭上西貢地王之子周子揚時再度流淚。

「大少」向來風流倜儻，身邊女伴有如走馬燈，曾認有逾千性伴侶，包括17歲巴黎失身、丹麥「三人行」、飛鵝山車震等，直認不諱。

何傲兒而家去左卜尸

成世風流左咁耐, 賺左啦, 上天堂有72個處女

2021

賺夠就走人啦

分到幾多錢?

佢家姐唔見咗好耐

曾認有逾千性伴侶

只要有錢就會成為幸福賓周

幸福賓周

何天兒成身阿伯味